日本便利店有咩推介？

遲啲去日本 每個地方嘅便利店都唔同
想問下日本便利店有咩好食好買

all

三角飯團 仲有叮叮意粉

familymart 半熟玉子飯團

無人提炸雞

好似可樂餅都好正

Lawson炸g真心正 念念不忘

好掛住日本

炸雞真係世界級

Familymart全部都好好食
好掛住

諗番香港7-11 ok van 又貴又少野揀

飯糰 炸野

family mart 1xxyen 大盒蘋果汁 平撚到

雞肉串燒，大大舊又好味

甜品

familymart關東煮
個蘿蔔好食到

個人覺得family mart premium chicken係咁多間裏面最好食
7-11有隻一串串嘅炸雞都幾正，仲有大大碗關東煮做宵夜一流

蛋包飯

溏心蛋

咸書

Familymart 牛肉可樂餅
屌你老母好食到仆街
仲要只係70yen

Lawson炸雞
7仔半熟蛋 買左幾包番香港

飯團
corndog
炸雞

Familymart 雪莓娘

布甸

Familymart既いももち
成日都會賣曬
叮叮既多莉亞飯
おいしい牛奶
啲蒸包皮厚左少少，但凍既時候暖下手一流

炸雞一定係family mart
關東煮一定係7-11
上邊班友唔識食

千層雪糕

明太子飯糰

要試哂所有布丁

呢個炸豬扒三文治凍咗都好撚正 朋友介紹
一開始仲話佢on99食凍既炸豬扒，點知好好味

半夜冇野食，落去叮下啲串燒頂住檔都ok

仲有下面個蛋糕卷 唔記得lawson定7-11
原味好食啲，成口cream 肥到仆街

咁夜睇呢個post好肚餓

假如申請個冷藏食品牌，將佢地既食物運返香港賣，收日本價double有無得做?

佢啲大福 白玉好唔好食

上網見到好正

All

波子汽水酒

你點運嚟香港，坐船定空運，兩者運輸成本都唔平，係香港做零售最少要mark高幾倍標價先有我做

如果有得做我諗7-11同ok一早做咗，背後條數應該計唔掂

呢啲食物
保質期得2~3日
一定要空運
三文治至少要賣80蚊一盒
先有錢賺

好撚掛住日本

入日本既便利店最開心就梗係睇個啤酒櫃
再買幾件炸雞

飯團 好平 宵夜醫肚

吉列豬排三文治

早餐一舊飯糰+咖啡 ¥200有找

七仔炸雞=垃圾
利申 Family Mart 員工

有冇野好買

Family mart creamy latte
Ice chocolate

上次去大阪 臨上機都要屌返件familymart既炸雞先走 好撚好食

其實好多嘢都唔難整 點解香港啲嘢可以又貴又難食

記得 d 錢放人地 dou dou 唔好接觸收銀的手

日日食炸雞

同意係 炸雞， 關東煮蘿蔔好正。

基本上乜都買得

香港有 魚彈，燒賣撈麵， 熱奶茶

又要排隊，又要比錢.食indomi

邊隻布甸好味

Lawson炸雞

y

LAWSON炸雞扒

日本7仔全部野都好食

雪糕，差唔多晚晚都買黎食

關東煮

左上炸雞 , 夜晚去買 , 買完行出去外面食, 由於天氣凍 ( 小弟細佬我上個月尾去 )

你會覺得寧舍好食 !

當然, 佢 d 雞真係唔知點解好撚滑

啲包裝好可愛

香港，sogo 地庫，買 可樂餅， 炸雞 都好正

炸雞好撚好食

其實我覺得最屈機的係超市 有好多熟食/壽司賣 都係好食 比便利店都平 而且日本超市唔知點解有部分都開到好夜 甚至24……

呢個飯團... 一日最少食3個

I miss Japan

有冇限定